哨牙狗踢人定踢波

痴撚線咁都唔吹 疤狗黑撚到

踢狗姐

踢跌完防守球員再入球
好波

踢狗

邊個話踢腳係爭波唔洗吹？

佢踢親自己友咩?

唔緊要啦 投降啦 隻秋唔夠打

同bale狗一樣

再嘈咬9你